# Copyright (C) 2010 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AppStore Plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/appstore\n"
"POT-Creation-Date: 2011-05-24 08:10:32+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-26 17:40+0800\n"
"Last-Translator: Clement Tang <clementtang.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Emily <Emily>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: AppStore.php:98
#: AppStore.php:206
#: AppStore.php:369
msgid "Kostenlos"
msgstr "免費"

#: AppStore.php:248
msgid "Developer:"
msgstr "開發商"

#: AppStore.php:249
msgid "Price:"
msgstr "價格"

#: AppStore.php:250
msgid "Rated:"
msgstr "評分"

#: AppStore.php:251
msgid "Rating:"
msgstr "撰寫評價"

#: AppStore.php:494
#: AppStore.php:498
msgid "Deutsch"
msgstr "德語"

#: AppStore.php:495
msgid "Italienisch"
msgstr "義大利"

#: AppStore.php:496
msgid "Polnisch"
msgstr "波蘭"

#: AppStore.php:497
msgid "Chinesisch"
msgstr "中文"

#: AppStore.php:499
msgid "Englisch"
msgstr "英文"

#: AppStore.php:579
msgid "Einstellungen f&uuml;r das AppStore-Plugin"
msgstr "APPSTORE 外掛程式設定"

#: AppStore.php:582
msgid "Dieses Plugin l&auml;sst sich ganz einfach mit <code>[app 123456]</code> integrieren."
msgstr "如需插入 Appstore 資訊只需輕鬆輸入  <code>[app 123456]</code>。"

#: AppStore.php:587
msgid "iTunes-Store Land:"
msgstr "iTunes 商店國家："

#: AppStore.php:602
msgid "Sprache:"
msgstr "語言"

#: AppStore.php:617
msgid "Cachingzeit Bilder (in h):"
msgstr "圖片緩存時間 (單位 小時)："

#: AppStore.php:623
msgid "Cachingzeit Daten (in h):"
msgstr "資料緩存時間 (單位 小時)："

#: AppStore.php:627
msgid "Downl.Link Bezeichung:"
msgstr "下載連結名稱"

#: AppStore.php:631
msgid "Tradedoubler ID:"
msgstr "Tradedoubler ID:"

#: AppStore.php:633
msgid "Noch kein"
msgstr "不是"

#: AppStore.php:637
#: AppStore.php:693
msgid "Custom Affiliate URL:"
msgstr "自訂 Affiliate 連結："

#: AppStore.php:642
msgid "Bewertungen Aktivieren:"
msgstr "啟動描述："

#: AppStore.php:646
msgid "Statistiken Aktivieren:"
msgstr "啟動數據："

#: AppStore.php:651
msgid "Style (CSS):"
msgstr "樣式表 (CSS)："

#: AppStore.php:661
msgid "Verwendung und Beispiel"
msgstr "使用案例"

#: AppStore.php:662
msgid ""
"Die ID der App bekommst du aus dem iTunes-Store. Eimfach den Link der gew&uuml;nschten App kopieren und die \n"
"\t\t\tNummer (fast) am Ende suchen: "
msgstr "你能在 iTunes 商店中找到應用的 ID，它位於 Appstore 商店連結的底端。"

#: AppStore.php:664
msgid "Alternativ kannst du auch unter http://appsuche.touchtalk.at die gewünschte App suchen. Die ID steht dann 'versteckt' in wei/szlig; hinter 'Beschreibung'."
msgstr "當然，你也可以借助 http://appsuche.touchtalk.at. 這個網站去找尋應用的 ID。你可以在描述欄後面看到一行隱藏的白色的文本。"

#: AppStore.php:668
msgid ""
"sollte bei richtiger Konfiguration die Apple Remote App anzeigen. (einfach in einer Seite oder \n"
"\t\t\tin einem Post einbauen)."
msgstr "會顯示蘋果官方遠端控制應用（如果配置正確）。"

#: AppStore.php:670
msgid "zeigt die Screenshots an."
msgstr "顯示截圖。"

#: AppStore.php:671
msgid "zeigt die Infos und die Screenshots in einem Rahmen an."
msgstr "在一個外框中顯示應用資訊與其截圖。"

#: AppStore.php:672
msgid "Ein Video zur Konfiguration von Tradedoubler gibts "
msgstr "你可以查看如何配置 Tradedoubler 的影片"

#: AppStore.php:673
msgid "hier (Youtube-Video)"
msgstr "點擊這裡 (youtube 影片)"

#: AppStore.php:674
msgid "Vielen Dank an Zettt von "
msgstr "鳴謝 Zettt from "

#: AppStore.php:678
msgid "Info"
msgstr "訊息"

#: AppStore.php:679
msgid "Land"
msgstr "國家"

#: AppStore.php:680
msgid ""
"Das Land gibt an auf welchen Store die Suche durchgef&uuml;hrt wird. So k&ouml;nnen zB keine Apps angezeigt werden, \n"
"\t\t\twelche sich nur im US Store befinden aber ein anderer Store eingestellt ist."
msgstr "國家設定了資料獲取的商店區域，選定外國家的 Appstore 商店資料將不可獲取。"

#: AppStore.php:683
msgid "Sprache"
msgstr "語言"

#: AppStore.php:684
msgid "Wenn die Sprache oder das iTunes Land umgestellt wird, sollte ggf. auch der Cache gel&ouml;scht werden, da sonst die Preise nicht korrekt sind."
msgstr "如果你更改了地區或者是國家，暫存將會自動刪除，或者出現錯誤代碼(例如：錯誤的價格)。"

#: AppStore.php:686
msgid "Cachingzeiten"
msgstr "緩存刷新時間"

#: AppStore.php:687
msgid ""
"Die Cachingzeiten geben an, wie oft die Daten aktualisiert vom Server geladen werden - dies erh&ouml;ht die Performance und \n"
"\t\t\tsollte eigentlich nicht ge&auml;ndert werden."
msgstr "緩存刷新時間即從商城伺服器獲取資料的間隔時間。"

#: AppStore.php:690
msgid "Tradedoubler ID"
msgstr "Tradedoubler ID"

#: AppStore.php:691
msgid "Damit Ihr auch ein wenig Geld damit verdienen k&ouml;nnt ;-)"
msgstr "這樣你可以賺點零花錢，:p"

#: AppStore.php:694
msgid ""
"Wenn du bereits einen alternativen Affiliate Partner hast oder Tradedoubler nicht verwenden willst, \n"
"\t\t\tkannst du hier eine Affiliate-URL deines Werbepartners eingeben. Setzte einfach {URL} dort ein, wo der AppStore-Link eingesetzt werden soll.<br />\n"
"\t\t\tzB: http://click.linksynergy.com/fs-bin/stat?id=AAAAAAAA&offerid=100000&type=3&subid=0&tmpid=0006&RD_PARM1=<b>{URL}</b>&partnerId=99\n"
"\t\t\t\n"
"\t\t\t"
msgstr ""
"如果你使用的是其他的Affiliate提供商或者你不想使用Tradedoubler， \n"
"\t\t\t你可以在此鍵入你的自訂Affiliate連結. 使用{URL}來代替你所想要置入的Appstore應用商城連結。<br />\n"
"\t\t\t例如: http://click.linksynergy.com/fs-bin/stat?id=AAAAAAAA&offerid=100000&type=3&subid=0&tmpid=0006&RD_PARM1=<b>{URL}</b>&partnerId=99\n"
"\t\t\t\n"
"\t\t\t"

#: AppStore.php:700
msgid "Unterst&uuml;tzung"
msgstr "贊助"

#: AppStore.php:701
msgid ""
"Du wei&szlig;t ja, ein Entwickler ist prinzipiell arm. Ja, ja... traurig aber wahr. \n"
"\t\t\tAus diesem Grund steht in jedem 10. Tradedoubler-Link unsere ID um die Entwicklung dieses \n"
"\t\t\tPlugins und weiterer spannender Projekte zu unterst&uuml;tzen. Deshalb bitten wir dich, \n"
"\t\t\tden betreffenden Code nicht manuell zu entfernen."
msgstr "作為一個悲傷而不爭的事實，眾所周知代碼電工們很難從他們的作品中獲取經濟收益。所以我們在這個外掛程式中編寫了一些代碼，能夠讓我們在Tradedoubler-ID的幫助下從每十條應用商城的連結中賺取一丁點微不足道的零用錢。這點微薄的盈利實在是杯水車薪，所以請儘量別去修改這些代碼。有了您的支援，我們才能夠更快更好的完成外掛程式的更新和維護以及開發。:-)"

#: AppFunctions.php:594
msgid "United States"
msgstr "美國"

#: AppFunctions.php:595
msgid "France"
msgstr "法國"

#: AppFunctions.php:596
msgid "Germany"
msgstr "德國"

#: AppFunctions.php:597
msgid "United Kingdom"
msgstr "英國"

#: AppFunctions.php:598
msgid "Austria"
msgstr "奧地利"

#: AppFunctions.php:599
msgid "Belgium"
msgstr "比利時"

#: AppFunctions.php:600
msgid "Finland"
msgstr "芬蘭"

#: AppFunctions.php:601
msgid "Greece"
msgstr "希臘"

#: AppFunctions.php:602
msgid "Ireland"
msgstr "愛爾蘭"

#: AppFunctions.php:603
msgid "Italy"
msgstr "義大利"

#: AppFunctions.php:604
msgid "Luxembourg"
msgstr "盧森堡"

#: AppFunctions.php:605
msgid "Netherlands"
msgstr "荷蘭"

#: AppFunctions.php:606
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

#: AppFunctions.php:607
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: AppFunctions.php:608
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: AppFunctions.php:609
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: AppFunctions.php:610
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

#: AppFunctions.php:611
msgid "Denmark"
msgstr "丹麥"

#: AppFunctions.php:612
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

#: AppFunctions.php:613
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亞"

#: AppFunctions.php:614
msgid "New Zealand"
msgstr "紐西蘭"

#: AppFunctions.php:615
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: AppFunctions.php:616
msgid "Polen"
msgstr "波蘭"

#: AppFunctions.php:617
msgid "China"
msgstr "中國"

#: AppFunctions.php:618
msgid "Taiwan"
msgstr "台灣"

#: widget.php:20
msgid "Top 10 Apps"
msgstr "榜首十位應用"

#: widget.php:21
msgid "free"
msgstr "免費"

#: widget.php:22
msgid "10"
msgstr "10"

#: widget.php:144
msgid "iPhone kostenlos"
msgstr "iPhone 免費榜單"

#: widget.php:145
msgid "iPhone kostenpflichtig"
msgstr "iPhone 付費榜單"

#: widget.php:146
msgid "iPhone umsatzstark"
msgstr "iPhone 總排行榜"

#: widget.php:147
msgid "iPad kostenlos"
msgstr "iPad 免費榜單"

#: widget.php:148
msgid "iPad kostenpflichtig"
msgstr "iPad 付費榜單"

#: widget.php:149
msgid "iPad umsatzstark"
msgstr "iPad 總排行榜"

#: widget.php:150
msgid "neue Apps"
msgstr "最新應用"

#: widget.php:151
msgid "neue kostenlose Apps"
msgstr "最新免費應用"

#: widget.php:152
msgid "neue kostenpflichtige Apps"
msgstr "最新付費應用"

#: widget.php:153
msgid "Mac alle"
msgstr "Mac 查看全部"

#: widget.php:154
msgid "Mac kostenlos"
msgstr "Mac 免費榜單"

#: widget.php:155
msgid "Mac Umsatzstark"
msgstr "Mac 總排行榜"

#: widget.php:156
msgid "Mac kostenpflichtig"
msgstr "Mac 付費榜單"

#: widget.php:199
msgid "Konfiguration bei den Settings"
msgstr "設置配置"

